20蚊 汁唔汁？

頭先係大窩口地鐵站岀口 見到有張20蚊 好多人行過都見到 但無汁 。諗緊 如果係你地 你會唔會汁？😂
(無汁 已走)

20蚊都貪 陣間俾人釣魚就on99

咩汁 黑椒汁？

走汁 多飯